下個禮拜就27歲...覺得好難再搵到女朋友

老了

算吧啦

無.......... 仲供緊樓...遲d可能幫手供多層

有樓都無女

你的樣子如何。。。

我大你十年，A0，絕望鳥

真係唔係樣衰 ...

巴打你係岩既 睇下同邊個比既姐

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

男人老狗有咩好驚

收皮啦。以為得自己好慘咁

我係 每日都係和尚寺咁既地方返工

其實好多女仔去到25-28歲就會心急同降低要求
唔介意另一半既條件差過自己一截

而男人去到30歲事業開始穩定
呢個時候男人其實會比較容易追到女仔

一語中的

去玩下去蒲下 旨在開心 好過溝女

呃人架，唔好信呀